陳荗波：火燒匯豐獅子令人神傷（咁周同學死左又唔見你講）

陳荗波：火燒匯豐獅子令人神傷

咁周同學死左又唔見你咁講？
屌你老母臭係！
死臭係！
仆街政府屌你老母！
淨係識打壓市民，
又探入閘機又剩。
死物大撚過人屌你老母。